{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054406",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=61067&adcno=1&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "분당 어썸호텔"
    },
    "text": "盆唐オーサムホテルは最高の施設とネットワークを備えた高級ホテルです。 当ホテルはユニークなデザインで生まれ変わり、ロビーでは無料のセルフバーを運営し、24時間無料でご利用いただけます。 客室は7つ星ホテルレベルで、天然メモリーフォームベッドとアロマテラピー酸素発生器が設置されており、リラックスと癒しを提供します。 また、客室内には空気清浄機と衛生的で便利なウォッシュレットが設置されています。 VIPとスイートルームにはサムスンエアドレッサースタイラーが提供され、冷·温浄水器も全客室に設置されております。 さらに、大型画面TV、システムエアコン、冷蔵庫、高級ヘアドライヤー、ヘアアイロンがそれぞれの客室に備えられています。 無料で提供される超高速Wi-Fiとゲーム用カップルPC、ギガLANを通じてネットカフェと同じゲーム自動パッチを利用できます。 客室の内部は軽くて暖かい寝具類とアレルギー防止の寝具類を使用して最上の快適さを提供します。 また、ノーハードカップルPC、ワイファイ、IPとパスワードの個別設定になっています。 ロビーでは様々な食べ物を楽しむことができるサラダバーと高級コーヒー豆を提供し、携帯電話の充電器も備えています。 駐車施設は地下2、3階に計50台余りが駐車でき、大型SUVは入車できません。 盆唐オータムホテルは最高の快適さと満足感を提供しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "盆唐オーサムホテルはどのような施設を提供していますか？",
            "answer": "盆唐オーサムホテルは最高の施設とネットワークを備えた高級ホテルです。"
        },
        {
            "question": "ロビーでは何を提供していますか？",
            "answer": "ロビーでは無料のセルフバーを運営し、24時間無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室は7つ星ホテルレベルで、天然メモリーフォームベッドとアロマテラピー酸素発生器が設置されており、リラックスと癒しを提供します。"
        },
        {
            "question": "VIPとスイートルームにはどのような特典がありますか？",
            "answer": "VIPとスイートルームにはサムスンエアドレッサースタイラーが提供され、冷·温浄水器も全客室に設置されております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような備品がありますか？",
            "answer": "大型画面TV、システムエアコン、冷蔵庫、高級ヘアドライヤー、ヘアアイロンがそれぞれの客室に備えられています。"
        },
        {
            "question": "無料で提供されるネットワークについて教えてください。",
            "answer": "無料で提供される超高速Wi-Fiとゲーム用カップルPC、ギガLANを通じてネットカフェと同じゲーム自動パッチを利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室内の寝具はどのようなものですか？",
            "answer": "客室の内部は軽くて暖かい寝具類とアレルギー防止の寝具類を使用して最上の快適さを提供します。"
        },
        {
            "question": "ロビーではどのような食べ物を提供していますか？",
            "answer": "ロビーでは様々な食べ物を楽しむことができるサラダバーと高級コーヒー豆を提供し、携帯電話の充電器も備えています。"
        },
        {
            "question": "駐車施設について教えてください。",
            "answer": "駐車施設は地下2、3階に計50台余りが駐車でき、大型SUVは入車できません。"
        },
        {
            "question": "盆唐オーサムホテルはどのような快適さと満足感を提供していますか？",
            "answer": "盆唐オータムホテルは最高の快適さと満足感を提供しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 432,
        "QA": 508
    }
}